[絲入] 一齊分享你見過最痴線既連登仔留言

我先

又會有人打埋啲咁冇水準既留言都有既

：好想中出你

(sl )(ut )
( sl)(ut )
(sl )( ut)
( sl)(ut )

最鍾意埋單

Cis

大家應該focus係啲高質多讚好既留言

留名睇突破

呢個真心要表起佢，幫你個9千幾like既post劃龍點晴

好似冇乜印象

笑撚死
好多香港人心入面都係癲癲喪喪
包括我